U zal me niet bedanken voor het feit dat ik je heb vastgehouden van de betoverende conversatie daarvan jongedame, wiens heldere ogen me ook uitschelden. '
Het laatste deel van dit adres werd nauwelijks gehoord door Darcy; maar mijnheer William's toespeling op zijn vriend leek hem met geweld te slaan, en de zijne ogen werden gericht met een zeer ernstige uitdrukking op Bingley en Jane, die samen dansten.
Hij herstelt zich echter binnenkort, hij wendde zich tot zijn partner en zei: "Sir William's onderbreking heeft gemaakt ik vergeet wat we bedoelden. "
"Ik denk niet dat we helemaal praatten.
Sir William kon het niet hebben onderbrak twee mensen in de kamer die minder te zeggen hadden voor zichzelf.
We hebben al twee of drie onderwerpen geprobeerd zonder succes, en wat we zijn om over te praten van volgende kan ik niet voorstellen. "
"Wat denk je van boeken?"
zei hij glimlachend.
“Boeken - oh!
Nee.
